牙朗首席球迷王騎今日瘋狂發功未？

成個葡萄牙靠你了